其實而家仲有無人孭outdoor背囊

下晝出街見到有個毒撚
孭住個藍白格仔經典款outdoor背囊（個底係皮嗰款）
即刻諗起中學時期個個都用outdoor
自己仲死儲爛儲 儲左幾百蚊去買
然後發覺而家似乎已經無乜人用

圖片取自網絡

係童年回憶啊

我仲用緊

有啊 但少左人揹囉

屌 諗起中學有條ON9當寶咁撚樣 日日周圍講成500蚊嫁！！！
次次集會要放書包落地下 條仆街次次都恰條毒撚搶佢個書包黎墊底

你個名

Me too
仲要係深紫色